正字撚！？

對唔住，我地一向都好唔理性，習慣做埋Ｄ煽風點火的事，落井下石、推波助瀾，年中都做唔少。假如要天下人負我，我不如為了食花生而負天下人。

假如你話你"正字撚"，ＯＫ，此ＰＯＳＴ已完；我地就最討厭"正字撚"、和平、無事發生，無事發生就係和平，和平之係無事發生，無野做無野講，就係無野講無野做。你話你"正字撚"，你就係無事生非，你就挑起左矛盾，逼我地去罵你，打你，吊你到你爽為止。老老實實，咁又何必；本是同生根，相煎何太沖呢？

是咁的，你想做''正字撚''，你就做你的''正字撚''，唔係話你唔好，唔靚仔，唔花弗，只不過你長洲太長，係高登真係無用鞭之地，早應該另謀高就，同姑媽開拓新天地。

假如初一十五，你有乜山高水低，你都唔好同我地報告，唔駛再開ＰＯＳＴ。因為我地見到你，就會諗起你條''正字撚"，就會諗起同你相處過的不快回憶，就會對你唔好，你又會對返我地唔好，社會就唔和諧，咁董伯伯都唔會識笑。

G持 不過太長

晒左好多心機打😓

🤔

妓女

聽日再推

J擊夠我未
大佬白

清，波台不嬲刀巧李性

留下負皮但唔敢出聲既正字撚

我文盲嫁

咁長叫我點睇呀屌你

搞少陣事 正字撚

奇十里第拱擁港耶筒若至仁是柚嘜薰咇？

鳩白

絕對空廢
語意錯亂
負皮上一頁

你老母都系雞黎㗎😂

系你老母

以為自己係邊個

成班凈係敢比負皮

十卜豬主 大家一齊吾好打正字

too long不read了

無睇睇支持

多謝開post, 又block多幾件

g持 但too long read唔哂